同人講野成日都係低既一方

好似為左討好人而生,講野做野永遠擺自己係低既一方。

你生得矮啫. 冇問題嘅

對高既人黎講我算矮

咪再咁講野，愈咁講野，人地愈覺得你cheap